「學術討論」自己做條口罩生產線有冇得諗？

錢唔係問題
到時買口罩時只限香港人
自己救自己
唔洗等個仆街向大陸拎假口罩黎用
但點開始先係個問題
地方、衛生、物料、機械
認真問

無菌室
但照計有錢唔難
眾籌一起廠
最後可以自給自足就好

推

pushhh

自推
我宜家想要有相關人脈幫手

你諗得黎 人地都整左疫苗啦

本身都有間NASK，集資泵水落去

推
有冇人做懲教工業
可以話我知你地d料係邊到拎

無塵無菌室, GMP要求, 唔係話做就做

同時進行唔好咩
中國有疫苗唔代表會救你香港人

唔識 但幫你推 希望成事

Nask 算唔算

預防勝於治療，班蝗蟲唔知幾時又食野味之後播毒

有，一齊集體去差館自首，入懲教署之後就可以專門幫香港公務員整口罩

Thanks!
聽日睇下聯唔聯絡到
希望聽日佢地會開工
但我又想佢地罷工
矛盾

問題係整完都唔到你手呢

所以最好是等人地入懲教，然後你去考公務員。你就唔使驚無口罩。

有得諗

可唔可以向台灣買口罩機

有
專做平民用衞生用品
如消毒火酒等

原料喺邊攞？